像你這樣的女友 (原創:夢詞人) Piano Cover

像你這樣的女友 (原創:夢詞人) Piano Cover by 夢詞人

能像你這樣的女友 尋覓到一生開始無求
而像你這樣的女友 交出真心意已難收
塵世那需深究 不棄不捨一個仍在背後
有著你縱是困縱是憂 都甘心的英勇繼續走

因你 我自覺我有無窮運氣
就算分開了兩地 多遠距離
記住以手機 去延續一串串趣味

因你 這俗世仍然能無限美
就算天崩與塌地 耗盡數年心機
不改我從來以真心待你
感激那年能夠街中遇你

#像你這樣的女友,#夢詞人,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic